fg第一份工捱一年係咪真係咁緊要?

17fg 係間大公司做左半年
我直屬呀頭早我少少入間公司 初初除左話OT多同辛苦都無咩太大怨言
但自從近呢兩個月條友過左probation之後 開始係咁乜都叫人幫佢做 射哂d野俾我同幾個同級同事 甚至有d係over左我地duty既野都照係咁
依家愈做愈唔開心 個腦成日都諗幾時辭職
搵身邊朋友屋企人傾佢地都係叫我反正都做左半年捱多陣 搞到個人好迷惘到底係咪真係留係到多幾個月 岩岩開頭一份工既一年經驗到底係咪真係咁重要?

之後做返呢行定點？

唔係

咩類型工作？

如果將來未必做尼行，不如邊搵新邊做住先

其實就算做夠一年嘅exp都唔係啲咩嘢
不過呢啲人基本上間間公司都有

高級你少少 就以為自己係大佬

暫時諗住會 始終大學讀完4年 又無其他興趣
不過你話我係咪好鐘意做呢行又唔係 為搵食咁囉

IT狗

17fg 第一份工做左未夠一年
辭職後有大公司請

利申：非專科u grad third hon

絕對唔係

我都想知
Fg返果份日日最小朝九晚八
仲要係死唔要面r走人先走到
好想轉工
諗住頂住頭半年就走

千萬不要浪費時間

咪話發揮空間不大囉 9up 無難度

我同你情況真係差唔多，
唔係太想做呢份工，但又唔知自己想做d咩，個人好迷茫

依家仲係二十出頭都話好d 我怕自己去到就三十都仲係咁迷惘就真係唔掂

第一份contract工，做半年轉左左1/3人工

最撚on9係啲牙頭永遠都唔會覺得係超出左你既duty 因為每個下屬既job description係一定有 Fully assist in tasks allocated by direct supervisors 吊佢老味臭雞